--> napis skore                             !!DONE!!
--> blikani ledek pri vyhre
--> vyber barevneho schematu
--> vyber poctu bodu ve hre                 !!DONE!!
--> hlavni menu
--> ukoncovaci obrazovka
--> uklidit main
--> udelat struct na data o hre?